香港仔跳果個 係正我屋企隔離

致想尋死的你：
我唔知有一個幾溫柔的心，先會寧願傷害自己都唔去傷害他人咁表達意見。我尊重你地，但同時提醒，你不需要絕望，我地地可以做既仲有好多，我地一定會贏。跳落去之前，同我地再一齊上街，以身死諫控訴之前，用身體去保護兄弟姐妹、民主與和平。

即時開始談判：
唔對話，根本唔會完。我地無大台，但我地要有代表。要有人唔怕比人插佢騎劫運動，大家普遍信得過的人做我地代表。只要政府願意公開對話，我地就傾。五大訴求一概都要在談判桌上爭取，佢夠膽敷衍我地，我地再一次上街甚至升級都出師有名，而唔係宜家的拖拉戰。
後選人：
陳伯/Hocc/鄺神/大學生聯席（我一般）/律師朋友/黃之峰
其實唔洗d咩精英代表我地，是非黑白對錯一字咁淺，搵d人講人話我覺得仲貼地。
至於學聯的前題，公道講句，如果林鄭話一句「唔追究」就唔追究，依件事世界各地有冇先例？因為太陽花都要法庭審完先放人，如果林鄭話點就點，咁佢就大過法治啦。

推

唔好再死人喇

已經好膠地inbox 哂比個list 既人，係唔知陳伯fb